求救 電腦自動關機

部電腦砌左2-3年，近排會無端端自動熄機，試過用coretemp check過cpu溫度得3-40度，同埋琴日用野抹下裏面D塵就用到耐少少盾熄機，求指救

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

應該ram 第二可能係底板

請問係條ram 壞定插ram個位壞機會大D

成日都話新手清塵意外多
又一實例
有時間咪成部機拆散重砌

我係自動熄機先清下塵，同埋所有cpu gpu都無折出黎 只不過表面同風扇抹下D塵

上面全部都冇料扮四條，認真答你，應該係條mon線鬆鬆地

重開定熄機？

應該唔會mon線鬆令到部主機都自動熄機掛，最多黑mon姐

熄機

火牛？

你係佢自動熄之前:

按開始-> 關機

咁咪防止到囉

有冇改過virtual ram

唔識教所以應該無郁過

我試過係壞ram 槽

由佢黑mon到熄左2秒都無，要電競選手黎先搞得掂

我都有諗過，但唔知點check

所以咪由你做到又最簡單嘅野黎check 囉
#3

好 返去試下先

只可以同你講
Spec
邊度砌
唔洗單
唔識搞就返砌個度搞

個陣香港終端砌

怕煩兼唔識，佢哋包5年就掟返去試

試過張2條ram插另外兩個槽，本身一張8gb,一張4gb，而家淨係detect 到8個張，會唔會係打機8gb ram 唔夠做而熄機？

你逐條ram都插落唔同槽到
咪知ram壞定ram槽壞
如果係火牛就問fd借火牛試

唔夠ram 點會熄機
你拎走條4gb ram睇下會唔會再熄機

調轉左ram槽插之後work 左兩日 到今日又自己熄機
點解會咁

係張ram問題？

有冇試過單ram先？

唔好用4gb 住

更正返原來係2張8黎

兩張都試過單獨插佢，都係會重開

熄機先岩

而家變到開家去到log in畫面就熄機

係咪用 連登最伏嗰個牌子既牛 呀?

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

你睇我幾勁

又中 又係 Antec

終生不用....

你問人借隻牛嚟試下囉

唔好借返 Antec 依啲閪牌子

多數火牛

電源問題。。。牛或者條線

點解部機拎左返去check 師傅話run左日都無熄過
我拎返去一陣就又自己熄左
會有可能係咩問題

火牛線?
無限拖把?

火牛線試過換左條新既都唔得
拖把同一個仲插埋mon都著
換過其他插位都係咁

點解會咁

係咪比師傅呃左

對，用酒精噴完，機都開唔到

power 問題

如果ram 問題 逐條ram試 下會唔會熄機
如果power 問題就 你去黃金買多個power 試